人大了 方知天有幾高

細個個陣只會為功課考試而煩惱，因為冇得打機出街而唔開心
出左黎先會發現呢個世界係幾咁唔公平，當你儲幾個月錢先去到一次旅行，人地同屋企人已經去左幾次，人地老母唔計較家用多與少
同埋識人識social 係幾重要，即使你十萬個不願意
我知我好廢，其實都係想叫下春
比人逼住成長真係好辛苦